一齊舉報政總公務員戴口罩

林鄭已宣布：「公務員只有患病，任職前線要面對市民，或去人口密集的地方才可戴口罩。」

即係話如果見到政總有人戴口罩，就可以向政府報舉違規啦。

如果政總個個都唔戴口罩，又無病，就可以做一個好好既示範，證明無口罩都得。

good!

政總攬炒

要求執法

推呢個

召喚鳩蛇

違反公務員守則， 當特首講嘢冇到

林鄭已經癡q咗線
直接擺到明想香港人死

入得政總，就唔洗旨意戴口罩

推

影埋行政長官辦公室

不准戴口罩係咪違反勞工法？

如果大家都無口罩，政總無爆發，即係林鄭係啱啦。
如果爆發左，就找林鄭算數。

但係，身為公務員，一定要聽內部指引，立即除罩,understand?

去警總會唔會好啲

777就係想分化埋公務員
你地仲起佢地底
係咪想冇公務員罷工

影李月民先

我覺得有道理
公僕就要一條心

點止政總，全部人政府公務員都唔準戴

公務員效忠特首架嘛

幾時到新公務員工會

係政總大聲咳!

仲唔再引緊急法禁蒙面？

支持，推

香港警察全部唔可以戴

林鄭偷偷地戴

林鄭記者會話政府官員帶頭唔戴口罩。佢本人係鏡頭外係戴住口罩

所有政府部門

自己買果d 咪得

啱喇
逐個投訴
與民為敵嘅政府

推。

Push

用口罩嘅自由都冇

有戴嘅就即係有病，通通捉去隔離

721 831 101 1111

咁都唔罷

舉報狗

正

GOGOGO

人口密集

咪咁痴線啦，一陣真係搞到無人敢帶，瀨左野係條街周圍走，你肯定自己會無事？
呢d時候梗係鼓勵篤唔俾帶口罩上司出黎啦

OK

政總唔係人流密集？

應該推佢哋罷工，而唔係同所有公務員作對

社區爆發醫護就會返工
兵行險著

鳩蛇要戴啦
入左隔離病房點爆內幕比我地

lm

口罩跌價了

向邊個舉報? 1823? icac? 警犬?
通通自己人

點解唔影警署

警總too

777依家唔畀人戴口罩係分化緊自己同公墓員

狗總呢

你班仆街公墓員賺埋d陰質錢, 好乖乖地聽主子話啦

平民反而可以戴

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

要搞就搞啲狗啦
係咪唔聽話點解要戴口罩

有機會

good, 邊個喺街帶csi口罩都要舉報要批鬥

係
同埋有水馬
你入去政總都要預先登記

sd 去舉報啦~!

政總人多所以可以戴喎

支持

要喇要喇

7婆係咪想分化埋公務員
做助攻想多D公務員都罷工抗議
帶口罩防止疫情抗散都唔俾

反矇面法，求仁得仁

樓主好撚識玩

係都警總先啦又取易不取難
運動早期幾多eo ao仲有個pas影證撐運動

不過你真係要影既話，記得影咗門口坐枱嗰兩隻看門狗先，日日唔同種

我識得嘅公墓園全撚部藍，或扮黃

公務員係唔會罷工
傻啦

我身邊既都有罷

舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報舉報 口罩戒嚴 舉報罩匪 人人有責

係罷工一早同醫護同行啦

戴咗都要除番佢

政府告政府？

啱
識得好多人做政府
都冇人罷

警總文職如果帶口罩都要立即影相舉報

要求嚴格執行

agree

可以搵專業清算師幫手

當林奠講野無到

係都狗屋先啦!

還罩於民

我哋七個月以來一d都冇進步，呢兩個星期都做錯晒，如果佢鍾意同人拗頸，我哋應該呼籲全面24小時所有關口通關，嚴懲戴口罩者。咁先係出路。